邊隻game個駕駛系統最易上手

呢排玩days gone覺得佢架電單車有啲難上手
推多少少粒制 佢轉個彎大到仆街
個人覺得arkham knight架batmobile好好揸
掟彎好爽好正
利申我連gtav都覺得難上手

need for speed

玩耐左就會上手

Arkham knight架batmobile 就係畀人屌操作太順太靈活唔似坦克

GTA5都難咁應該要頭D outrun

咁係batman坐駕，如果唔易操控點特顯佢科技好

只係有人咁屌，唔代表人人咁諗